我宣布冊封自己做天下兵馬大元帥

有冇人反對

P牌仔

但我撐你

你鍾意啦